阿嬌老公係「陰道美容」醫生

原來係利用阿嬌個鮑

起底阿嬌未婚夫！賴弘國婦產科悄轉戰醫美「陰道美容」此外，賴弘國曾在北醫附設醫院婦產科服務，現在轉戰醫美，目前在陳怡蓉老公薛博仁的醫美診所工作，賴弘國在診所官方網站中，表示他擅長臉部保養療程外，還擅長「陰道G緊療程」，繼續發揮婦產科的專長，據了解，賴弘國主要接觸對象是產後的媽媽居多。

連仔

起底阿嬌未婚夫！賴弘國婦產科悄轉戰醫美「陰道美容」

此外，賴弘國曾在北醫附設醫院婦產科服務，現在轉戰醫美，目前在陳怡蓉老公薛博仁的醫美診所工作，賴弘國在診所官方網站中，表示他擅長臉部保養療程外，還擅長「陰道G緊療程」，繼續發揮婦產科的專長，據了解，賴弘國主要接觸對象是產後的媽媽居多。

天作之合

如果唔係呢類厭惡性行業
都唔會睇得咁開啦

佢老公見過更黑的西

正皮左

小多士所言甚是

咁你會唔會揀整返處女膜既阿嬌做老婆

點識

原來係拎黎做生招牌
幾黑嘅爛鮑，我都可以整返做鮮嫩粉鮑，我自己都用緊，唔錯架

咁巴打仲係我識既處女西多士

總算有人接手啦

將來分開左
塊西既value都有b+水平

明哂

好勵志
漂埋個連就頂瓜瓜

應該係話非處而又唔靚既都可以簡

因為佢可以整完上面再整下面

成件事petfect哂

petfect

你班撚樣把口賤到
利伸笑到仆街

見親客都講，你知啦我老婆塊鮑點點點都比我改善左好多，放心交比我

自己開診所，然後搵阿嬌幫佢老公做代言人

宣傳口號都有埋i i'm lovin' it

搵多個男明星講有咩分別

有冇咁撚橋

美白

唔好問啦

現在每天還在用

可唔可以介紹吓係點樣可以用手術收緊

留名睇 放過人哋啦

黑鮑都變粉鮑啦屌

唔怪得之隻死臭雞都嫁得出

粉紅色

修補返阿嬌個處女膜 再自己破返

修復處女膜
劉謙

養狗唔可以嫁獸醫係咪?
黑鮑唔可以嫁婦科?

屌唔係半年前已經有新聞講過啦咩?
大家好似仲係咁大反應咁既

知佢係醫生
但唔知佢轉左去專幫人整西

養狗係咪唔可以嫁獸醫呀？

黑白漢堡包任你揀

呀嬌應該係幫襯佢所以識

係咪會有新相流出

黑鮑終於可以變粉鮑

小多士系連登處女學權威 泰斗

原來嬌一直都得不到真愛

修理番好，可以再屌得舒服啲

阿嬌後生10年我埋單呀

拎來研究同做實驗

屌你
我整係諗到做宣傳咋

搞到我反面擔心阿嬌

有冇對比圖先

有
before after
黑鮑美容對比圖

下一個老公

婦科，最發達係你

幫襯過

佢地係點識

成日睇其他人鮑魚嗰個人

自己老婆既鮑魚就俾返全世界睇

公道呀

黑鮑唔可以嫁陰道美容醫生 係咪?

咩呀?聽唔到你講咩

佢話黑鮑唔可以嫁陰道美容醫生 係咪?

唔該曬

其實係咪就係做手術嗰時識㗎？

知識改變命運就係呢D，
你班毒撚成日話娶處女就係為左粉鮑，
而家人地醫生話你知，只要你讀多d書，努力工作，就可以令自己老婆黑鮑變返粉，玩黑左再整返又得。

咁佢老公幾時出張Before After相？

醫番塊處

養狗唔可以嫁獸醫

夫妻檔

反皮咗

人地老公表示：我有咩黑西臭西味見過味掂過 黑西鬆西都可以俾我搞到又緊又白又香 呀嬌咁撚靚 係個西黑咗d 俾我搞搞去又靚又緊又白又滑 何樂而不為

陣冠希味

娶番嚟做代言

Juno

有人會比個咁靚仔既醫生睇自己鬆哂既閪再比佢幫自己收緊？

人肉收陰肌

新潮文

睇完個post要落地獄

棒球有句話叫自己的勝投自己打
賴生就老婆的黑鮑自己救

黑成咁都救得返？
有冇咁神啊

高汁

屌你

唔係好早就知條仔係 西醫?

樓主你匿埋咗喺山洞幾多年

你up乜
睇多次處女潮文先再留言啦

save低佢以後小多士出post就貼返出黎

知左十世啦 成班old news

嗰陣已經大撚把人出post笑鳩啊嬌同話條仔呃啊嬌啦 結完又回帶

求link

淨係喺搜尋度打陰道美容都3個post啦on9未撚計其他字眼

好想睇翻生後嘅粉鮑

wow

WOW撚哂都未有人恥笑